阿sir 話 公平d 你睇吓我地三日機場集會有冇干預過

「只要和平 我地唔會做任何嘢」

咁得啦
喺機場坐 兩三日啦

推

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

阿sir 夠話休班警 full gear 路過啦
仲信佢地？

走啦
不推文

機場附近有幾間酒店，去飲杯 cocktail 都可以